點解無人開聯署去白宮，要求凍結何君堯歐美資產？

回想下呢兩個月
真正令班仆街驚到剎停送中
係呢一著👉🏻白宮凍結協助通過的官員資產

佢地咁辛苦又刷鞋又奶共
問心為左錢
今次表証上極有理由相信
何君堯策動”反人類行動”
與歐美人權主義成強烈反差

兩個月啦！
真正受到實質制裁既狗官一個都無！

識搞白宮聯署既巴絲唔該做下野
起碼制裁左一個何君堯，一鋪清佢袋！
其他仆街先會開始驚…

推

幫手推

推到有人開聯署為止🙏🏻🙏🏻🙏🏻

push

開個聯署咁橪難咩？

推啊🙏🏻